有冇巴打想入tg group傾下偈？

得閒會搞下酒聚咁

有就留tg

點解啲巴打全部咁含蓄

Lin

要杯鮮奶呀唔該

禾13碎未飲得酒

絲打入唔入得